16/6 全黑裝束 白花

R.I.P.